有咩同潘曉穎老豆老母講

有本事自己去同陳同佳報仇，香港政府民建聯幫你唔到，關香港人撚事咩，搞亂香港搞亂全世界

之前醫護唔罷工,記者唔出聲
好多大愛左膠話blame the victim
睇下呢到又有幾多連登仔雙重標準blame the victim

你地兩家人都好勁

蝴蝶效應影響全世界

你2公婆報完仇都可以走去台灣

專心返工好過啦

點解要生個女害香港？

教好個女啦 有男朋友仲走去搵sex partner俾人內射搞撚大埋個肚 淫娃

成件事真係好離奇。
唔知佢地個女有冇同佢地報夢講乜

做得藍絲預撚左啦
相信政府唔驚

你個女有本事俾綠帽人戴
人地有本事隊冧你個女

Very Fair

你個女俾綠帽人戴
抵死呀 食屎狗

自作孽無問題
作完孽仲想人幫就好撚有問題
如果想為個女做返啲野
唔該唔好一味求救
做左能力範圍做到既野先
無人有義務幫你

死全家？

下次唔好搵民建聯喇

Pish

私怨撚

藍屍窮撚生女害死習近平